大家冷靜d! 818和平集會後明明好地地, 而家又派人斬人, 就係想你地唔冷靜出嚟做傻事!

我都好撚嬲, 但大家唔好上當.
就算你地而家全部FULL GEAR出去都唔係咁易搵到斬人條友報仇, 差佬要拉都只係拉你, 咁不如集中將呢d事用嚟做文宣攻勢

又係中計黨

p牌仔

講咁多做咩喎

總之揸緊政府春袋大大力揸就得啦

政府春袋： 機場 + 銀行存款

我係P牌又點呢, 只係好心提醒下會有咁既可能性.
我都係叫人冷靜d啫, 個個提醒你都話人係中計黨, 你講就啱晒呀!?